1Q題：放工女hr

猜一種動物，保證高汁

恒大狗公

無牙老虎

畜生唔當係動物

提示：淨動物名

G

咁成條問題得一個字就得啦

雞

男人
因為hr要篩人
放工->冇得篩人->冇閪->男人

欣賞你c路但錯

pish

開估，答案係黑臉琵露 ，因為又黑臉又疲勞

閱

呢條有人問過啦

屌你老母

yes 小學嗰陣都已經有人講啲女ol

又唔估

-.-

雞
因為所有女人都係雞